128 狗同中共借左最強武器 大家諗定方法對付

自從128入紙申請後
中共就啟動左深圳天氣武器，搞到成個星期都會凍 (已經好多年12月冇咁凍)，原理係用熱空氣(例如射火箭)谷個冷鋒落來
詳情唔多講，自己google ，美國一早有呢個技術

天氣凍對狗有利
本身佢套gear熱到仆街，跑都辛苦過人
但係依家涼到凍佢就岩岩好爽身

但手足著得小又凍，著得多又跑唔郁
加上冰火水炮車(又凍又灼熱催淚水濟) ，天氣凍又難沖水

對方出左天氣武器(深圳氣象局)
貿然開戰係下下策
開戰首先要做d野令到現場暖番先
住附近唔係屋企麻煩閂窗開盡冷氣，然後室內開暖爐（熱風機另外使用）
留一間房放熱風機同風筒吹出窗
得閒空投已開封暖包
煲多啲熱水拎落樓，有人飲就比，冇人飲就灑落地（唔好空投，會灼傷手足）
石油氣/煤氣爐可以係空全情況下bbq取暖，但要空氣流通

我夠有光粒子砲咯

又叫電筒

會唔會諗太多？